等唔等RYZEN 2?

如題

另外想搭單問埋6K ~ 8K BUDGET LIST
玩到OVERWATCH 1080P 144FPS+就夠
因為睇咗好耐都唔知點買好

等埋RYZEN 2會唔會好D?
睇D BENCHMARK好似唔係話好好
但個性價比好咗好多

pish

又要硬食炒價

買定 ram先了
至少要上3200mhz

貴到HIHI

貴到痴撚線喎3200mhz

Ram 2400算啦

3000mhz 其實都得
3000mhz可以 oc 上3200既

睇體質啦

唔等已買1700

2400 不如唔好等，買初代算

其實都係RAm主導啦
除非到時放二手再升級